啱啱搭車有個鬼佬同我講「ke jin (課金) Passion Times, Gd luck bro!」

搭車睇緊大香港早晨, 隔離個鬼佬見到話「Yeah, passion times, that’s great」

我：「Absolutely. Just a few hundred hkd and I can watch one of the greatest media in history.」

鬼佬：「Yea, ke jin, good luck bro!」

我：「You too!」

全世界人民史無前例地團結，大家要繼續課金(ke jin)! See you and let’s drink beer on the Moon!💎💎💎🙌🏻🙌🏻🙌🏻🚀🚀🚀🌕🌕🌕🦍🦍🦍

樓主 g00dest english

我有門路賣你暖手枕！！

啱啱搭車有個鬼佬同我講「SH GME, Gd luck bro!」

Lets ke jin together

遲左 連仔會幫我散貨

個鬼佬似輕度你咁都同佢搭嘴

連仔傻撚左，幫人清垃圾

Hello, Donald, Congratulations!
Mr. President, you did a good job, really good job. You are great and I am sure you will make America great again.
I am grad to hear your VICTORIA in the US PRESIDENT CAMPING .
Congratulations!
個鬼佬識唔識呢段

樓主重度

鬼佬冬，

佢樣又唔似喎 見佢講嘢都有文古路

愉冬？

佢幫到盡 我又有錢可以課金

錢財用到盡了 課金確係緊要。

我：「You always eat shit?(你食開屎?)」

老鳳講開Ka-kin
唔撚知有Ke-jin呢種奇怪讀法

鬼佬：「Congratulations! You did a really GOOD JOB.」